صواريخ تور الروسية تسقط هدفا تدريبيا حديثا
 أسقطت أطقم منظومة تور أم أو ومنظومة بانتسير أس للصواريخ المضادة للجو التابعة للمنطقة العسكرية الشرقية في الجيش الروسي هدف بينسنا التدريبي الحديث أفاد بذلك يوم أبريل نيسان الناطق باسم المنطقة العسكرية الشرقية وقال إن إطلاق الصواريخ تم لأهداف جوية قامت بمحاكاته أهداف بينسنا الحديثة والسريعة وجاء في بيان صدر عن المنطقة العسكرية الشرقية للجيش الروسي أن كل الأهداف اكتشفت ودمرت من قبل أطقم منظومات الصواريخ المضادة للجو على الرغم من الظروف الجوية الصعبة حيث تم إطلاق صاروخا من طراز تور و بانتسير يذكر أن الهدف التدريبي بينسنا يحاكي أهدافا جوية سريعة ذات مواصفات تمتلكها الطائرات الحربية الحديثة ويتم إطلاقه بواسطة منظومة بوك للدفاع الجوي  نوفوستي